香港麥當勞轉咗中資後唔識英文？

冇譯錯喎
小心地 滑

原來我誤會咗佢地

利申 攝於元朗大馬路m記

人影都無隻

痴撚線，依啲牌周街都有都仲可以譯到咁，我表弟英文都仲好過佢

痴撚線

Google translate

推